紅色的光管盡是帶著神秘

紅色的光管 充滿樂與悲
紅色的光管盡是誘惑遊戲

藍色的邦邦 小象邦邦

辣得真興奮刺激兼夠熱 有一個熱浪

3十幾度開咩暖氣

新年嗰段時間？？隔離海報